[高質1Q題求秒]知唔知點解今個禮拜無英超踢？

因為今個禮拜有歐國聯

歐國=德國
聯=聯署
而大家唔簽德國聯署係silly 冇可能會發生
所以答案係陳國邦

輕鬆，謝謝大家

——————————————————

零德文 30秒註冊兼簽埋!
點解今次聯署咁重要？簽滿5萬人，德國國會就一定要開聽證會展開聆訊
10月20日截止，而家仲要多二萬幾個簽名

今次個中文版將繁複嘅步驟嘅變到簡單易用，送到埋口啦

1. 去

2. 展開詳情後揀註冊並聯署（第一次簽德國聯署嘅話）

3. 填名同email，act4hk幫你註冊

4. 開email會收到驗證email

5. 如圖示㩒驗證link

6. Act4hk自動填咗你啱啱登記嘅電郵同密碼，只需㩒「簽署請願書」。禮成

source：

咁夜都未瞓？

睇緊德國條戰線

台仰

pish

推

推！

樓主今晚去買個宵夜氹返男朋友啦

西班牙1：0瑞士

烏克蘭1：2德國

法羅群島1：2拉麵維亞

安道理1：1馬攻他

列支敵士燈0：1吉布拉他

黑山2：0阿塞拜疆

點解我推唔到post?

test

on9 點解呢個post推唔到嘅

連狗反聯署

連狗不嬲好憎天奇合仰